屌米幾時升到30蚊

好唔好孖多500k

500k咁少
點睇佢都係下一隻700啦

敢問師兄有冇揸手

聽日就劍指30

大家一齊fatfat